今日sd左張長輩圖俾老母

就係呢張
人生第一次嘗試同老母講關於政治既事就係由呢張圖起
我都希望我老母係蠢 而唔係盲目被洗腦個班人

老母： 我：

老母：宜家啲後生仔無規無舉無家教，呀媽未死就淨係識出黎攪亂香港。讀書讀著屎片，拎晒去打把坐監就啱。我支持林鄭，支持警察。

我：你覺得班後生示威者冇規無舉。
但現實係6月9號 咁多人出後遊行就咩人都有，後生仔 、中年人、老人家都大把。政府要做得好就要聽市民聲音。
示威者過激行動係被政府迫出黎
大家都有呀媽生，你估個個想出黎打打鬧鬧？
警察係出納稅人錢而我有份俾，佢地係唔應該用過度武力。
條例講到明橡膠彈同布袋彈只可以打腰以下，佢地好似想殺人咁打頭就係佢地錯，唔該你睇清楚現實 唔好盲目支持。

老母：個女仔係咪想屈警察呀 宜家啲女最叻（因為我再sd左好多黑警相eg.碇磚、楂女示威者波同埋扯女示威者衫既相俾佢，而佢唔夠我講無再回應反送中）

老母：你唔好同男仔去台灣呀，一陣俾人姦殺。

然後我就同老母表示唔好再講落去，佢要盲目支持就算，唔想傷感情。
係呢一刻真係覺得好心痛，人大咗開始識錫老母，就算搬出嚟都照俾家用，因為覺得老母以前經濟環境唔好都照俾好多零用我，算係咁。
但係我真係好無助，覺得改變唔到佢，一開始係嬲之後就傷心到係到喊住打呢篇野。

利伸：幫612有份出金鐘朋友post過文，勿相認。

你已經好好 好有心
我認廢 已經攰到唔想再解釋

多謝絲打
其實我一直都知老母藍絲底
但估唔到佢盲目到無腦咁

通常支持政府同中國既都只係得把口
但我地係唔同,我地會出黎反抗
爭取自由、公義,盡力做

有無SEND多幾張長輩圖啊~~

無啦 佢都起晒鋼

我宜家只可以ff佢會好似其他中年人咁講句，辛苦晒年輕人
家人嘅感覺真係特別唔同，好傷心

點解咁多人屋企咁多廢老
利申：經常同老母一齊屌9政府

死硬派無辦法既 都唔預百分百有用既

可能我平時返工沮咒得廢佬多
屋企都有件超大型廢佬，係報應

盡左力就算啦
話晒地比人洗左腦咁多年

佢唔講道理你就唔洗同佢講道理，大聲過佢就得
同佢講林鄭=港英餘孽，全家英國籍，支持佢=漢奸走狗賣國賊，係咁鬧佢就得

唉絲打我都好明你感受
今日返工個陣都用咗幾個鐘同老母解釋
佢都仲可以話犯大罪個啲人先要驚啫／叫政府解釋清楚咪得lor，唔洗去暴動嘅

我決定以後都唔會再奢望父母會明

見到人地話佢父母／爺嫲經歷過文革會知支那幾咁pk，
但點解我老豆老母仲可以咁盲目

懷疑我老母大人腦容量得10cc

決定慳返啖氣

典型行得正企得正驚咩，你老母咁大個人仲咁天真。
即使香港社會都大把無恥之徒玩陰招啦
仲要中共喎，平時玩迫害都有版大家睇啦

因為佢地真係文盲，可能個腦未進化？
其實上一輩都話廢佬思想
但宜家好多後生都無獨立思考
如果有，就唔會有咁多黑警

佢話講黎講去都係銅鑼灣書店
一萬入面總會有一個
世界無奇不有總會有啲咁嘅嘢發生

呢啲事一個都嫌多啦
人為操控可以用無奇不有黎形容嘅咩
我真係好懷疑我老母個腦咩構造

我支持左民建聯咁多年，年年寫揮春都有幫手。見到佢地今次認賊作父，支持林鄭呢個港英餘孽，真係好失望。下年唔會要拎佢地！

根本我老母都唔識睇咁多字
一味覺得中國強大安穩就夠
食屎大

同伯母講句，是咪on9？
中國對唔同民族迫害，斷絕人地後代唔係萬中無一啦掛
個到講緊上千萬人呀！仲衰過希特拉

巴打轉陣支持啦
真正香港人需要你

Sorry㩒錯負皮